你個死雜種！！

警務人員子女關注組

［調查］連登仔對習近平有無好感？

連登仔真係神經病

why

報警拉你

冇人再提喇